泛民想分黨分派時會說：各有各做 本土獨派各有各做時，泛民說：唔好分黨分派

世上有兩種邏輯：

泛民邏輯 及 邏輯

9萬蚊選班陷家剷入去篤灰 譴責學生 請建制派去飲

屌你老母啦泛民

真

因住泛民打手未來撚啊廢屈你五毛

仲本乜撚野土

收晒皮啦

係要講出口話自己港獨

五毛bb chu

唔投泛民可以點？